叫結束一黨專政，其實係想結束民主黨，唔好做建制B隊，大家唔會哂

梁耀忠真係on99

投票反對票高鐵，其實係想結束民主派，所以要讚成